（多圖）做佢條仔一定爽死 3

原來係牙醫

ig呢

就係仲未有

到底有條仔ig未

由第一個post開始留名揮手區

巴打永不放棄, 真心佩服你, 希望你盡快搵到!

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

竟然有新相

條仔個body啱啱好
唔係好大隻但有線條
脂肪與肌肉均秤

有冇巴打知要練幾耐先有咁？

lm

我係條女會愛上樓主

套黑衫就咁著出街, 淫到

點解咁耐都仲未有ig

原來係佢 係床到出撚哂水個位

咁大個嘴

新post留名

求ig

Pish

竟然開到3

另一個黎喎菁

樓主

幫推

推到有ig

Push

痴撚線 好強嘅毅力
BTW IG呢

係咪破咗 1. 無IG仍然繼續討論嘅留言數 2. 最長留言數仍然未搵到IG

條女好撚正

瑞瑪席丹 feel

推呀

幾正 留名

好想搵佢洗牙係咁食波餅

推

大波何雁詩

正皮俾樓主既毅力

出返去啦基佬

keep住幫推

推呀推 希望個天見到樓主嘅毅力

好撚想佢幫我含撚呀

嘩屌

唔使練

推到有IG為止

BTW黑色裙果張相排牙有D恐怖

對奶不得了

有ig未

我覺得都幾似

差好遠

Oral一定好勁

必須大大力推

屌你到底推左幾耐

正皮俾樓主毅力

又真係幾正既

推到有為止

ig: Princejoyce

正呀屌你

Lm

本身好少留名
但樓主真係令我好感動

又瘦又大波 魚與熊掌

係咪比鬼佬hardcore 屌個個？

真心幾靚喎

唔係

半年應該

再推

支持
如果條女/朋友見到呢個post求你聯絡樓主
佢係真心想識你

好有毅力，G持！

佩服樓主

想知

樓主我支持你！！

一睇就知會窄乾男朋友所有精華嘅大食妹

樓主真係好愛條女

樓主加油

第一個po追到而家留名

推！

push

support

咁耐都無佢朋友出黎爆下料

睇黎樓主真係好鍾意玩條囡

你有ig 又有咩用

打j囉

我以為係咁啱撞名，原來真係重推緊

NUS

終於

終於有啦

點解會開到3

呢刻有2307個followers

終於見證到呢一刻

見證 好感動
樓主證明咗肯堅持就會成功
恭喜樓主

同樣見證 巴打一世平安

好感動

牙醫唔係應該玩sm比較拿手咩
個病人先係含個個喎

樓下啲仆街咪撚再Princejoyce

😭😭😭

勁

估唔到等到呢一日

仆街， lock左

樓主萬歲

仆街 慢左少少就private左

Follow 左

遲咗一步

好彩

有無ig圖呀

講撚左架啦，依家大家一齊冇野睇

屌 遲左少少 即刻無得睇

睇左幾張就private左

private左

睇咗呢張圖兩年
等咗兩年
終於搵到
而家同我private咗

有冇巴打cap咗圖？

我屌呀，追撚左3個post，遲左入黎就private左？

屌我fol左架點解解除左

Any photo?

成班傻鳩

快成咁😂

黎遲左，點解會咁架 我唔會打擾你cap你圖架，我只係想默默欣賞你姐 你真係好靚，我會等有一日你開番架

多謝上面班傻鳩啦

pirvate左唔緊要 圖呢

屌 推撚左咁耐

有無人cap得切圖

下個ig真㗎？
恭喜晒 好似見證奇蹟咁
屌 希望佢accept 我啦

00

樓主好撚慘

佢對大波再加上眼角粒墨 好撚正

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

有冇人放圖

樓主有無跟到
樓主會唔會受唔住打擊做傻事

利申:跟唔到

依家好啦！大家都唔洗睇啦 點解唔遲d先

冇追post，本身啲相點嚟？

真係正

pish

fb都Private左....

好想做佢隻兵

條女耶撚黎架喎

仲未有ig？

雖然黎遲左follow 唔到
但終於見證到樓主爆機既一刻都有d感動

樓主教識我咩叫有志者事竟成，成件事好撚勵志

Ching 唔係唔整個打包檔比大家下話

仆街

條囡係正既， 樓主勁

認真，試下pm條女講下你對佢既仰慕
可能會感動到佢

又或者即刻block鳩你

唔知呢條女係咪真係又醒又淫
係既話真係好正

痴線 正到 希望有人好心打包

呢d咪叫美貌與智慧並重囉
AND ENOUGH IS ENOUGH HOR WTF

你班傻鳩放條女出嚟前backup又唔做，行個jdownloader一鍵打包哂好撚難嗎？

細細個已經咁上鏡

本身public放大波相引人follow
多人fol又要private on9

好感動呀！！！！

Push!!

咁7不了

太遲啦屌

係咪又係冇人backup?

backup 呢

放ig條仆街唔撚係唔backup就放呀
頭幾個follow到個啲又係自私睇嘅仆街黎
屌嬲

private左呀屌
有無巴出D相睇下

樓上班友

冇得睇了

Backup

求backup

做埋Lock screen會唔會太痴漢

非陀地?

坡妹

有back up就放啦

樓主既堅持

好心share

無啦無啦屌

屌.....

痴撚線

好想屌

你嚇撚到人地private左

估唔到終於搵到

呢張好似我好鐘意嘅陳綺貞，J死了

點解可以正成咁

求完ig要求backup

屌你老母死仆街，唔留backup鬼唔望條女del埋ig冇能得班自私撚睇

你班仆街搞到人地private埋

佢唔比我follow有D傷感

估唔到樓主都有推爆的一日
以為會好似追屌admin屎忽咁 玩到轉埋forum都仲玩緊

backup呢

成班識睇唔識backup?

唉 點解唔backup先再公開呢⋯⋯絕望mode

求ig都3個Po 求埋backup要幾個

推咗三個post 終於有
但班自私撚睇完又唔backup

精成所致 金石為開

可能條女見樓主咁誠心自己po上黎
孝感動天

好感動
雖然private 左
但係都為樓主高興
有志者事境成

好想比佢瘋狂壓對奶埋黎睇牙呀！呀！！！！

恭喜樓主

總算了咗個心願

我頂唔撚順喇

原來有3

follow左又唔放相上黎

真係連登毒瘤

Google 圖片仲睇到啲

條仔好正好靚仔

條仔ig係乜

但屌啦星 遲左

佢叫Almond😝😝😝😝😝

短廿年命做佢條仔一日得唔得

推到見到真身為止呀

正評鼓勵

對波大約咩size?

卡繆ching準備搵下一個推post目標
已經成為大家嘅精神
有志者 事竟成

坐d望e
條仔都就吸乾咁嘅樣

對波正到

推到你地肯backup放出黎

好想比條仔屌

佢唔俾我follow 點算好

成班自私撚冇人肯交backup出嚟，咁我地唯有瘋狂report IG ban鳩個acct，一拍兩散

算啦 又唔好搞到咁

推到有backup

依然唔肯accept

樓豬可唔可以上水 好擔心你

家下風頭火勢 過一排我諗佢會自己開返

條女髮線有啲高 PrinceJoyce正啲囉

咁你走啦

已經冇心機入黎了

班仆街玩串哂個party 冇心機

係

遲啲應該會public既 起碼有進度啦 加油

J 左第幾次？？

大家都戰鬥左3個POST

繼續努力日日禁follow

咪啦 由佢自己開返 大家都開心

你越煩鳩人, 人地就越遲public返
唔好搞串個party, 俾D耐性, 等件事丟淡左先再follow

樓主同我一樣對打j有一份堅持

真on9

呢啲人成世毒撚

遲早俾人block埋

Accept咗 屌

圖呢？

信你一成…

Ching識食

瑞瑪席丹正到爆，想屌到佢大肚

身材、樣貌同膚色都好正，點先屌到

同好。 follow左佢ig一段時間

覺得呢條女真係正到癲
性感得黎健康唔淫穢

好想瘋狂同佢推車

但人地條仔係鬼佬

你企圖水人跟你風

身材係正 但點解會覺得靚

？

佢黎？

av黎

呢隊咩名

圖定老母？

google almond ng singapore

有野睇

19/9 2285 但private左

Show Blocked User - 朱晨麗正契弟

仆你個街洗版

真係佢黎?

女大十八變

我睇到佢未cool牙前係極樣衰

好想娶佢做老婆

好似跳緊啲大媽廣場舞

利申：唔識國術

有冇條仔ig丫

推到有條仔嘅ig！！！！！！！！

你真係好撚堅持

恭喜你你等到啦

驚一follow佢就del我

條女上來sell自己咋

樓主念念不忘必有迴響

大佬好心你唔好咁痴情啦
人地有仔架啦

正呀

真係要同樓主講句：欽敬欽敬

樓主 精誠所至，金石為開

樓主
如果有一成香港人有樓主咁堅持，支共仲可以咁橫行無忌咩

樓主 我地得咗啦

推咗四個幾月終於得咗啦

More

精誠所致。金石為開

肉棒真係可以磨成針

佢條仔好幸福 條女又有啲身高，又大波，樣又唔差，好想娶佢

有冇人follow 佢之後即刻比佢踢番出黎 明明2個鐘前先follow完。岩岩一睇又要再follow過

我都係
我估佢應該驚左你班痴線佬
諗住開返俾你地睇算數
不過依然唔俾唔識既人follow

屌正
可以瘋狂j佢

個口大到袋底都含到

一入呢個post又要打返兩次飛機

開返public但唔俾人follow

改咗名？

無 不過而家又private返 撚狗咁撚 不了

屌 畀佢block咗

Same

圖

屌！！！

又private返

比佢block咗呀

有心撚你地狗
好撚醒

靚女到
唔敢FOLLOW,驚被BLOCK

香港有無呢d女

屌，頂唔撚順喇

屌，對住個moon射咗勁撚多

wa你老味豆漿咁樣樣?堅定流?

鼻高高眼大大波濤洶湧

仆街開到3

遲左入黎就乜鳩都冇！

有雲哥冇甩拖

屌突然多咁多圖，打包救國先

要唔要我個名，我想改名

雲哥好波！

雲哥好人一生平安

好波!
果D自私精縮返入個西到自己打J啦!

又j左佢

( Show Blocked User - 印度農民 )
你最撚勁 單機啦柒頭皮

用左佢既相黎做wallpaper

點解可以咁正
佢條正都幾正

雲哥好野

點做假

打包呀你班仆街

樓上巴打好撚野
你有張良計 我有過牆梯

利申 我都被佢BLOCK左

馬生點解有咁多

真係有

查實樓主去咗邊？

Seed?

k

cls

咁都出到3

似係佢條仔blk人多

條女真係好正
樣唔差
性格應該都係開朗
身材又正
著衫又好睇

仲好似幾好砌

但樓主好似等唔切，自行短見咗

每日做2下push up好啦
如果唔係會太大隻

練70年應該略有小成

有曬圖就靚左

有無人有打包

做乜個po會沉左？

搵到ig啦

Ig呢？

自己爬啦

有無巴follow到有新相

比佢block左 有冇新相睇